作為鍵戰，yahoo民調都輸真係羞家

快做野！

推

推手

都無人上yahoo lol btw push

push

感覺yahoo好多3毛

Push

鍵戰撚快出手

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推
612 721 811

真係好差

千祈唔好用幾個瀏覽器投呀🤣🤣

快推

612 721 811

816 818

馬上邀請朋友一起來投票！

Push！

黑警。無一個是無辜的

再推，已投
鍵戰不能輸

818

咪撚理d垃圾投票啦

同一頁裡面

警方最近以發出「反對通知書」方式，加強管制集會申請，你同意這種做法嗎？

警方拒絕批出「不反對通知書」，是否剝奪市民表達訴求的自由？

屌你老尾，yahoo又出埋啲咁陰濕嘅投票
我嚴重懷疑正反兩邊都有自己友投

推呀

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

同我是撚爆佢呀

818， 追討黑警濫權
818， 正視警黑合作

PUSH

yahoo 5毛網黎。

推呀
屌你地咪禁個制都懶啦

推推推推

我都想問仲有咩人上yahoo

點解我地會係少數

冇睇yahoo好耐
push

幫

突發 Yahoo要人

除左老野仲有人用yahoo 咩

推 輸緊

Voted

已投票 推呀

推推推推推推推推推推推

邊個仲用yahoo
利申 填咗

咪撚再投呢啲垃圾投票呀
唔好比子彈谷大佢公信力呀

pish

yahoo唔洗諗啦
仿佛是一個三毛基地

721 811

今時今日仲用yahoo既
一撚定係啲未進化既深藍

快Ｄ投

Pish

推爆佢呀

推！

上得yahoo都係冇腦藍絲

yahoo就算吧啦

721
811

重差少少wo

投咗
推

做野呀

好多中年人都用yahoo
陣間又比對家用黎做文
關鍵時候 按一下 幫到多一個數據支持我地 唔好咩？

唔輸得架

yahoo係就係深藍，但網投點都唔好輸

係咪亂揼數 左上角個總人數 refresh完會扣

咁都輸？？

721

Yahoo廢架，你用chrome incognito就可以無限投票啦
試左十次左右，個%隨意跳既(49.5%~50.3%) ，投票人數都係random架
無謂浪費時間

啱，唔好俾民賤聯拎嚟打飛機

voted

投俾廢老睇

推一下

反超喇，叫埋朋友投

等廢老冇位入我地

do it

已反cup

但我地唔好鬆懈

平時D新聞嘅回覆，廢老藍屍多到爆，

應該無正常人會上yahoo

Cls 係咁投完之後 下一分鐘又跌返

已投

Yahoo真心多廢老睇
Push

在推

做野呀!

開埋d垃圾陰濕投票，臭閪yahoo

推
[重po]經過812同813我有啲嘢想講

又有
煩唔煩啊佢

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

輕輕鬆鬆

推推

理佢把撚，都冇人用，都冇公信力

Yahoo 係五毛藍絲集中地
d新聞留言睇到心寒

推爆佢!

依家先55波

yahoo出名多五毛

係咪有國家機器操控緊

快投

竟然有45%個智障答唔係 on99

每f5一次個已參加人數會隨機升跌

50% 比50%...多D人投啦

【0910】55%:44%咋

咁你知唔知乜叫踩場

鍵戰緊係唔輸得

上呀！
連登鍵盤戰士！

Yahoo投票有問題架 有時投左是 佢會變左否

voted, 721 811 818

反杯

推上去啊Dlgh

推，投

我想問佢計IP定計AC定計咩嫁?

置頂

千祈唔好開無痕瘋狂投啊

Put

唔係感覺，直頭9成9都係3毛，所有留言都係深藍，垃圾yahoo唔睇好過睇

612
721
811

其本上而家香港得番D廢老用yahoo

[緊急分析]法！不！責！眾！

push!

DONE

已推

是呀 屌你老尾 是呀

小心，香港yahoo紅底

垃圾Yahoo得廢老用
但係都唔可以輸

好勁啊 贏返

唔係感覺，係全部
佢地仲未發現yahoo係歷史遺物

唔好意思，借個位

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

又要玩啲on9野